今日好多打手話「美心」唔關「伍淑清」事

「美心」繼早前搵到廣告界KOL徐緣，寫打手文幫美心洗白之後。

今日係連登瘋狂派出打手，試圖話「美心」同「伍淑清」無關系。

美心呢D奶共企業，唔敢得罪支那，

所以唔可以公開地同伍淑清割蓆。

唯有派出大量魚毛蝦毛洗版漂白

Hi 3毛

打手甲貼文1：

美心仆哂街，伍淑清個水炮車仲牙斬斬

美心絕對唔是無辜的

打手乙貼文：

中計！有理由相信太子女受命有心質低黑心股價 畀中資更低價收購/自己short唔少股

打手丙貼文：

請不要說"美心集團創辦人長女伍淑清", 要改口說"世界之窗有限公司老闆伍淑清"

飯民星級大狀的確對「警察暴力」視而不見

可恥！

伍女士的祖業, 點會唔關伍女士事, 夠膽去美國做假證, 再口出狂言放棄兩代香港年輕人, 香港人唔齊心合力將美心集團變成歷史, 點對得住伍女士。

3毛同P牌現曬形

既打「不作為」既飯民星級大狀、亦打「奶共」美心

徐狗本身就係奶支狗！！！

美心打手D貼文：

求下大家唔好再搞美心同元氣，完全搞錯晒對象呀

美心、伍淑清、奶共。三位一體！

應該要擴大關連範圍，務求令到邊個痴埋去就衰邊個
婦協 are u ready？

而家好多公關公司做緊野架
洗白文 大家注意

唔好玩啦，佢係乜野身分呀，美心集團大子女呀！
就算之前官方表示佢嘅言論唔代表公司立場，都唔代表可以隨便表態。

*太

事實係唔係唔重要
最重要係大部分人信

美心 = 伍淑清 = 奶共。

三位一體！

點講都唔會幫襯，叫班奶共公司食屎啦

創辦人點會唔關事
佢都就快釘蓋
仲出黎係到指指點點
企開啲啦

美心打手E貼文：

點解要裝修美心？